如果日本成功全面統治中國，會唔會變做第57個民族

勝者為王，敗者為寇，打入中國就成為佢嘅一分子，好似蒙古、滿清咁，成日話贏國唔係冇道理